最近開始做遊戲開發（VirusArchimedes)

如題。

小弟完全係新手，有好多嘢都學習中。
為左試下手，整咗一隻game睇睇情況：

App Store：

Google Play：

Google Play (Lite版）：

相信大家睇到數字就冇曬興趣
可以理解，不過我都搞左幾個月，冇理由唔上架。

總之想聽聽大家意見。

原來甩左P
自推下先

甩P

甩P
Yeah!!!!!!!

用咩program 寫？

Unity

因為學開就用住先
不過最近睇緊Xcode直接寫會唔會方便啲

又做唔到widget

支持 但可唔可以介紹埋玩乜

主題係扮電腦病毒入侵全世界

遊戲內容：
主要係...找倍數
不過唔同地區有唔同課題，所以都調整緊

因為部電話唔知點解上載唔到圖，抱歉

希望正皮定負皮嘅
都可以上黎講下 改善建議（認真）

想學用unity整3D game
好撚難

同意
學shader已經想喊

最近買咗本書 由零開始用unity寫game
支持

負皮唔緊要
但可否講下輸咩

sell親自己嘢就係咁
down嚟試下先

加油

老實講有啲悶
就算你教咗點計啲倍數/平方，計完都係要係個數字海都搵數
又冇得自己砌啲數出嚟，如果可以自己搬啲位，又或者啲數係會"向下跌"，個可玩性會大啲

demo2 個解碼比較好玩
但係如果可以記低試過咩數會好好多，依家太難記

仲要puzzle game本身都唔係個個鍾意
我已經係啲間唔中會玩下puzzle game嘅人，都覺得唔太吸引

thx for sharing

誠實講，早就知大部分人對數字冇乜興趣，只係成品比想像中...

下次玩其他嘢

對數字有冇興趣係一回事
遊戲性高定低係另一樣

我覺得問題係“搵字”呢樣嘢唔好玩
玩家做嘅嘢就只係：諗曬n嘅倍數係咩>搵搵搵搵搵
demo2,3係有趣咗少少，但係都係嚟唔開搵字

如果將搵字改成玩家可以自己砌數字，應該會好啲

另一個方向就嘗試令搵字呢個動作冇咁悶
例如加個制畀玩家highlight曬特定數字出黎，等佢地易啲搵到